[925]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(171) 韓語教室

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

[/size=6]

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

1頁lm

點解我唔覺有韓語教室

無人開
下個po再係我搶一定係柔理愛大家

正皮for post名

Btw留名

準備第二輪

做乜唔係柔理韓語教室

啱啱搵唔到template無打埋1001

今晚個直播

當日券邊度有得買

lm

你果一刻棄左/mb病左
可以拎張劵轉去握其他人

心心多到。

其實切到4部係因為大陸有個壕用咗幾萬蚊人仔抽咗幾百張

好似仲係一頁留名

留名

最狗係AKS
明明最高人氣個時唔比你走
呢家要搞多半年 半年都過氣啦

Lm

今次抽幾多 ?

2019年應該淨係握手先要翻去掛
不過佢出咗村都無乜野可以做啦
希望有奇蹟發生啦

除左miyu仲會抽邊個?

啊仁奈
點解櫻冇份？
利申冇追po

梳

集合連燈力量燈到佢有野做
唔係話想留學?

好問題
唔知

櫻:打韓文game學得仲快

比清純帶走左

想啫 唔知最後去唔去到

有錢就得啦你怕佢無咩

睇心情啦

有錢係大撚哂

點解唔係16宗罪update版

佢話想去韓國開fanmeeting
下星期同公司傾(好似係)

其實係咪見上次去櫪木縣
兩個細嘅無得上鏡
所以趁韓文日俾佢哋一次過上個夠

呢個係真
之前都聽過啾梨話會搞
不過.......唔知有幾多個人去

[926] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(170)下尾愛裴咲良

1.琴日比人影到拍嘢preview加高清

2.

哦拎字

3.

4.球場4主高清
nako

清鈍

禾英

禾真

娜B

5.
#p圖 #韓國dispatch~日本文春

6.油B and IONE

7.

8.IZONE個人CF
禾英

禾櫻

9.salewa behind

娜B cut

同場加映真櫻戀愛特輯

10.禾竹

11.

12.overhit教程

13.IG更新

14.勇者一生巴要同MISA同斬絲爭柔理

15.小花卷跳他施媽啦

16.奈hi韓語教室 09/10 19:00 開播

17.

18.娜B嘅正名係叡娜

19.唔知點解見到張圖好想咁KEY

20.彩元日

21.prprprprprprpr

俠認證禾櫻廣告

23.

24.賤婦依個係咩眼神

25.可以同member嘅g+講byebye

26.

27.潮文1

潮文2

28.人生贏家全面入埸

睇咗幾年

嗱我覺得叫斬妹好聽啲

收到

叫佢斬狗得啦

同你爭油B嬲豬？

唔係以前仲係叫斬妹嘅咩

愛我請留名

第2頁留名

留名
油b愛大家

油B愛你

油油愛Swderina

叫你個FD放心啦 2日都未爆

真係入左2張紙姐

第2輪都係初回ONLY 小心D啦

Tahtah好正
想比佢鬧

弘基真係肥咗好多

恥笑佢 笑死我啦

而家咪唔算肥
早兩年肥到

Summary #14 我救世咋

我係咪要狗衝幾隻一月握手
還掂d miles都要用

抽啦

人地本身唔係話要出國咩，定我記錯左

佢話想

話說篇潮文我係睇禾朱柔理ver先
但唔知最原始係from邊度

專任唉鬆仲有得握akb握手會？？應該係人都知掛

sorry,串得濟，唔好意思

佢第一次抽？
咁做阿寶好正常既

原來你講緊vlive

係呀

岩岩先知

講起禾珠，篇潮文柔b拎個木棍要改做神主牌

話說另一個女仔係朴宣
就係偶校其中一個唱rookie嘅女仔
得閒就有巴絲鞭屍

荷蘭三棍客
好似

原來有四個版本

洛賓 享特拉爾 尹佩斯

鞭咩屍

聽完你就明點解得閒就會人拎呢首歌出嚟講

SOR
冇睇IS

想問下其實一開頭分班舞台stone唱首chewing gum 係咪降咗key?
嗰陣b站好多人話降咗key 到底係唔係

櫻: 其實我係老師

無聽到 飛走左 答你唔到 幫推

我都冇聽過依首歌唔清楚

原來係抽rookie
以前依集啱啱出嘅時候我都有睇
但係

唔知有冇降到

以為係元嬰有廣告

柔B D潮文好正
其實好多潮文佢都可以做主角

又幾似

想睇酒心朱古力潮文點改

20181009: 柔理愛大家 今晚Vlive 見

唔知我諗起 個樣
會諗起 恐怖的陶瓷娃娃潮文

如果真係有降到就好笑

仲有49分鐘

moe SR 油王送5塔

睇moe唱k 真係笑左岀黎

重點要睇佢老母出黎搞事

極速飛返屋企睇V

moe好似需要洗頭 d頭髮一條條

仲有十分鐘但我仲係條街

點解d日本妹成日都唔洗頭

用流量頂

the teacher is yujin and sakura
見到有人講

搞唔掂

聽左
chewing gum 原曲 Db
stone翻唱 F#
其實女唱男歌轉KEY都算正常既
冇得話有冇降到

邊個會屎忽痕去search

OIC
對音樂0認識

去去麥睇啦

點解最後櫻花做老師

頂 有notice以為係vlive

有人話

點解唔係佳恩

屌

Fxxk

WA DIU
唔睇了

唔係都唔緊要,見到有我__ 我唔想睇了

DLLM

正，話撚左柔理要攬住Nako上堂架啦

diu

叫我燈神

笑死

仆街

我屌你老母死撚開啦

邊個燈嘈婦同我出嚟

點解連登又中，yuri教韓文

痴線 嬲到連連登都死埋ser?

屌你嗰high

屌你開口中

屌又燈中
尋日先話01line唔friend
今朝又有人話 做老師

激動到連ser都爆炸
人神共憤

我嘅憤怒搞到連登死app

唔緊要
最緊要知道真相,唔好亂屈
睇返chewing gum舞台的唯一真相
頂,曹婦個樣同而家唔同既

屌你咪摸nako個胸

live有中字

OK 即閂等BLUR版

手動blur

妖有 即刻可以熄app專心食飯

有字幕

得我同珈瑪燈
我倆燈力為Max

琴日同今日都可以唔同啦
更何況隔幾個月

死八婆死開呀屌 唔好挨身挨勢

得個少少字

即打係咁架啦

有曹...再加係返P社到Vlive
真係二次傷害

手動blur緊

仲要一閃而過.....

搵d日文好少少 溝通到既成員黎啦好嘛

條友個樣成隻老鼠咁

咁解教學？係咪真係聽得明晒你地講野架.....

聽到滑鼠聲

既然話膠真同彩燕日文好
咁點解唔係搵佢兩個教

好堅持講韓文
不愧愛國者

究竟係咪教 點解似夾硬9up

屌 仲摸

做Show 唔使咁認真
佢根本唔係同日本妹講緊野

___就嚟勁過孫悟空
72變

CLS
呢到好撚勁靈氣

Vlive 俾佢刷下形象用架炸

嘈婦咪撚嘟咀喇

明玩你日本妹

冇望佢

教咗乜

韓文教室只不過係用NAKO同肥妹嚟R人睇
內容並唔係重點

頂唔順,熄左
真係人都癲

唔嘟咀 又點吸引10代?

電腦睇冇得手動blur

聽到好似咩5位 係咪熱搜5位

見到嘈婦真係想嘔

Yep

係

幫10代起機

默書

Minjoo都寫

FUCK YOU 嘈婦

有字幕我好開心
但係油B係乜料
唔睇了
陣間要食飯

熄左
真係"韓"語教室
唔係教日本妹 係宣揚愛國

咪撚搞nako

錫左啖nako

死開呀 講還講癡落奈子耳邊講

molamola

奈子今晚返屋企等媽媽幫你消毒 十支滴露都唔夠

妖食屎 仲要cap圖上面 FUCK

新cp

屌你咩

冇啦啦錫乜撚嘢

兩個nako

脅持人質現場直播

屌，一上黎就睇到d咁既野

櫻花又去左拍拖？

三位?

嘈婦靠日本妹先癡到今次熱搜咁高排名你無資格拍手

其實係同Nako 講叫佢配合做戲

YuKo 新cp

放心唔會喺summary見到啱先張圖

上面啲人quote夠未啊dllm

我懷疑自己睇緊人質live
救救奈hi

咪quote呀屌

兩個日本妹啲韓文勁咗好多

櫻花:又唔係真係學韓文,我去搵彩燕同清純私補唔好?

請尊重奈油cp 謝謝!

quote完未啊

冇人同你講日文你有得唔勁咩

各位對唔住
諗住開住電腦cap下gif
點知比到d咁既野大家睇

反油又輸！

你地有冇lag lag下？

有

柔理好波 愛國到爆
真係淨講韓文

死八婆霸住部機自己睇

咁教條撚?

又叫hi醬聽佢9 up

冇
因為我己經熄咗

原來係01line vlive

屌依度真係好撚邪

一句 con ni ji wa 都唔講 9up都唔識仲做老師
想癡views咋嘛?

尋日先話佢哋唔friend
我真心覺得佢哋有mon po

吓 教d咩?
愛國宣傳片黎

又癡埋去 仆街mola

燈到應一應

懷疑有油飯偷上連登
知我哋唔中意油b即刻推佢上

見直叫名check左先知

我一開始就唔expect佢會2邊都係搵返ione成員教
我以為搵一個勁既,之後再加一個日語有返咁上下能力既ione助教
點知見到個全韓文既韓婦,好波

一早講咗依度真係好邪
唔想咩中就中硬
想中咩就一定唔會中

奈子好慘 想睇張紙都俾油婦癡住

呢度真係好邪

肥妹偷睇

好撚恐怖呀呢到

都係嗰句
話彩燕膠真日文勁
點解唔係搵佢兩個教

連燈發功: (中哂)
1. 01line唔親 ok 今日就01 line 做
2. 柔理做教師
3. 柔理淨講韓文

直頭係詛咒既程度

01line?

01line培養緊感情

同肯亞徐一齊打?

收皮啦

such as禾真彩燕
btw我有過係權F教因為話曬都係隊長
點都會學咗啲日文掛

迫人默佢個名無人想知你個名點寫呀屌

最鍾意既單詞唔會係你呀

大家點睇22號VLIVE

真係架

我錯了琴日唔應該講01line唔friend

風水佬9up呃你十年八載,但連燈就唔同,好撚奇

係咁講油膩油膩油膩 無人識你呀

講左第2句日文

具體唔知up乜 但應該傾緊默咩字 嘈婦就講咗句Yuri

屌!!!!!!!!!!!!

無啦尋晚燈到咁
睇嚟油b真係團寵

點只一句

屌
仲講

sorry
我唔會睇
一個咁閪女人嘅vlive冇人想睇
肥妹個生日V都可以咁閪
同佢唔會覺得尷尬嘅咩都冇人想同佢v

22號vlive?有人生日咩

死開呀奈子你做乜好寫唔寫寫中意嘈婦媽媽好傷心

我屌

放手呀唔準攬

可唔可以祝全部人都發唔到達

10年後 呢到個個都發哂達

屌
係咁攬呀

叫咗唔好提架啦
宜家中曬啦屌

頹到仆街

NAKO你做乜9拍佢膞頭呀

睇今日v係玩命,挑戰極限

NAKO做咩咁玩枝筆

油B暗黑推post大法 但係我唔想要啊

學____

點解嘈婦正面睇咁似
個鼻整到同 一樣

求求大家唔好quote

個視覺效果睇落去會彎，你冇玩過?

小丑神

求吓大家唔好post 身為一個奈推我宜家想死

冇

喂diu,呢幕係咪尋日定今朝有人講過？

love你老板

一有柔理條片即刻破紀錄

對住鏡頭交戲姐
咁諗會開心啲

或成最大羸家

nakomiku過撚咗氣
依家係nakoyuri

一條龍燈哂

摸撚夠未

成班仆街都照quote照post

係撚咁攬，你老母

未開波都就50m啦

到底成個故仔邊一part出錯
由邊一刻開始搞到結果咁樣
nako活受罪

大家一齊變柔推

點解sad frog粒聲唔出

放開那女孩

快當我無講過

畫面非常美麗

活著受罪但是又離不開

呢個LIVE破哂紀錄

Nako 比曹婦鎖頸 拍曬手叫投降

塔諾我真係好愛你 終於cut嘈婦

令人舒適

珉周呢個look好靚女

字又靚

on9有撚教過

好尷

1. 01 line 唔親 (唔記得左邊個講)
2. 柔理今日做教師 by珈瑪
3. 柔理今日淨講韓文 by我

點解vlive 冇負評功能

巴打心水清

見到死肥妹認真諗野個樣就覺得好好笑

仁美學到失去靈魂

出哂事

Nako 就交戲既樣

菜仔都冇攬得咁實呀
咁多年咁樣攬得美久同指原咋

dead air dead到

地位崇高

啱啱又想嘴落去

妖 係咁用個嘴控埋nako度

隔離留言係咁話好撚悶

不過好似奈子避咗

閂左喇 唔想睇非禮直播

好想剪咗曹婦條孖潤腸 再控落奈子度試下

咩黎 落堂鐘？

完啦

踢緊FIFA 有奈子都冇睇

落堂鐘

睇到心寒

係咁DO起個嘴

點解成日都cap到d咁既野

塔諾巴

收手啦

live 都有20萬人
又赢
連燈又燈中

話說有#1
係咪有#2

終於唔攬咁實最後個下

96台旁白唉唷咗下

無聽錯?
下次係油b方言教學

仆街啦 冇人想睇你開方言教室呀

完

只要你肯痴落奈子到
奈子就會好受落唔想條友傷心

可唔可以真係上堂咁算 日韓對照咁

係呀
佢仲有下次

下次仲要見到佢

下次又係油？

方言洗佢教咩

完了

琴晚至依家喎

油b方言教室?

係
臨尾有講

曹婦絕對係12個之中最樣衰果個

人同cm會reset
明顯係為左睇Nako Hitomi啦

831同呢個假韓語教室
真係有幾大希望就有幾失望

今日係曹婦拉哂主Key，大家興奮嗎

屌 邊撚個like__ d gif

歡迎負評

今日係一眾奈子推最黑暗嘅一日

其實仁美呢吓係想攬埋落去但係嘈婦攬得太緊 仁美最後輕輕抱吓就算 屌可唔可以俾奈仁兩個 friend啲

至少我係 但係sip嘈婦落去真係好忟

屌係咪隔黎d油飯入晒場
定係d牛屎飯 牛油cp係唔會變架

柔b一出，睇下有咁多人討論。 連燈好波。

臨尾都要炒cp

最後佢食哂2邊

邊個再正皮嘈婦攬奈子嘅gif嘅全撚部落地獄

唔好意思，依家係奈油CP既世界

呢到不嬲多油推

大家黎緊真係唔好亂講野 好易開口中

團寵預定

我cap d gif 都有咁多人like
睇黎大家身體都幾誠實

你去咗邊

今次講個幾樣都中哂

可能LIKE係比你

Agger

遲早搞你個娜B

利申:
我自我dislike

隔離油飯全面進場

今個v頭40秒係最美好

cls又燈中

追咗咁耐po 燈中嘅野真係數唔清

而家柔b同01line friend咗，形象變好，你班人要後悔了。

玩撚完

來來去去都係嗰幾個

難怪要出預告 仲要係第一次
真係鋪路
PD 屈走哂其他主唱仲未夠
依家繼續
就黎可以開po 論Mnet 為左推油可以去到幾盡
柔B出場 心心唔破記錄點刷人氣

我都想有NaNaCouple

開v都沉
乜撚野團po嚟

擺明係搭奈仁順風車 宜家出vlive係試緊除咗櫻花 其餘日本line嘅人氣 見人氣高就順便sip曹婦出鏡賺曝光率

仲有條25仔幫佢地推po

燈多野
留名睇最後韓教室變成Ione+Z 全體Vlive

洗眼

唔會嘅 下次應該都係01line
不過我燈showcase係嘈婦做mc

等緊指原巴上水爆發

收手啦...

夠啦
比我冷靜下先

wash eyes

Showcase mc呢家嘢應該係搵街外人嘅

話說係我話01line唔friend
洗唔洗我講定幾個冧巴
俾你哋買六合彩嗰陣避開曬佢

我已經爆到無氣 油b你唔好再Mon post好無

睇下尾啦

都係見到油王直接10塔最劍服

我琴日有份講話奈子&仁美兩個無咩friend咁 然後今日送咗嘈婦俾nako做friend

呢度係邊到黎?
著短褲仔

P社

櫻係連個名都MATCH埋

咩髮色都襯

應該練完舞無幾耐

唔怪得個背景咁熟面口

睇完谷氣vlive覺得尾尾好治癒 安撫我受傷嘅心靈 雖然一直都治癒開 但今日第一次體驗咁深

miu個妝進步左

唔轉條魚 ？

轉咗

癡撚線呢個post燈到我唔洗睇返個vlive

直接cut走左面

石原又多咗錢買手袋去美容院

借問聲字幕組打算點搞

除左Minjoo個張
搵唔到有圖好po

佢地：

35mins

話咁快20版

直接chop走左邊佢啦,唔好blur啦
辛苦字幕組

Chop完都要blur
唔好唔記得佢哋有攬攬

今次應該好快出
nakohi醬個站出名快

一入去下尾個sr就見到成堆塔

記得要blur埋nako寫曹婦個名
字都要blur

尾哥個聲thank you so much同我愛你真係

我都係

尾哥真係好正

呢個角度好似

好有趣既圖
究竟憑d咩我地最終會知道其實係2個人黎

睇住miu啲塔
韓國油王啲戰鬥力可唔可以頂到總選

清純黑啲 青蛙白啲

個post己經一半但係都冇乜嘢值得summary

今日冷靜左好多啦

係咪要保留彈藥

呢D可能係碎銀黎

54單出左 梗係要保留

當我冇講過
頭先未refresh

唱緊發夢

認真
為下尾著想
講少d好d
唔係又燈

我燈力不及大師

佢因為成日乜都cut晒 譯得好少所以先快姐...

幾多塔？

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區燈神表
以下人士請冷靜唔好再亂講嘢亂咁燈 歡迎加入新名
1.黃美英係我老婆(詳倩參考181009 韓語教室 vlive )

今日下尾個妝好清純好pure

兜咗嗰圈燈晒自己推嘅兩個

無曹婦

淨係譯佢地講野部分

睇下fromis_9 cb mv teaser 洗眼

美英絲已經被玩壞變油推

精神！

我一定唔睇

個牌係邊個個名嚟

入嚟say 個hi

好似係佢地自己個姓氏黎

個下巴

屌我以為真係無曹婦合照 結果一f5

邊個正評油b張相

已經諗定下個Post名叫娜B脫苦海

直接當22號冇事發生

我自首
石頭家打氣區嗰陣已經燈唔死
今次仲要燈到01line vlive

本身佢地講既野已經少之又少

可能都好快出呢

啱先睇返rookie嗰個
講明先如果有fans唔好打我
佢把聲係嗰啲聽一次想打一次嘅類型

樱花你同我包實Nako呀

建議巴打打返正字

sakujin開始持續進埸

你用nako啲頭髮Key番個窿啦

邊個今日post非禮犯啲圖同quote佢啲圖, 我祝佢以後買專輯都中油卡

啲反應 心如鹿撞咁喎

好似咁?

冇post冇quote只負不正留名

新歡?

鄭子誠.gif

有畫面

突然覺得秋元康好靚仔

花絮係咪無字幕組整中字

個聯合字幕組仲係唔係到?

引起舒適

用佢地個姓改咗韓文姓名：
Nako變咗Na Buk Hee （羅福熙）
仁美變咗Hong Da Hee（洪多熙）

教學片?

摺左好耐
得返日本妹字幕組同nako字幕組
櫻站好似無整過izone片中字

做乜都係"熙"

原來個個摺左?
咁得返nako/日本mb聯合呢2個

唔要熙，改做姬、喜、希都得。

求教學

Sor 嬲到睇錯

唔改名好過改名

村姑名

今晚既心靈安慰

完美

安慰唔起

見到’安慰‘，已經唔開胃

人地同奈子想打好關係
大家應該放過人

幾時有得再見韓妝尾尾？

劣改

其實唔駛教學片
COPY幅牆遮鬼住曹婦
再用mask慢慢執就ok

尖椒雞

有冇youtube教學片
想自學

秋P貼吧熟人
好耐以前仲有睇貼吧嘅時候
成日都喺貓頭見到佢

photoshop初學 想問咩係mask

日本村姑

原來櫻花一早鍾意咁樣玩 掰大口對人

睇返佢哋個貼吧頭銜
1 級：批社一霸 2 級：星船雙花
3 級：石頭三精 4 級：三度回鍋
5 級：悲傷假魚 6 級：查無此人
7 級：本甜人美 8 級：地獄拉普
9 級：肚腩妖精 10級：矮子之王
11級：鑲邊太子 12級：吐奶西施
13級：商業愛國 14級：不配第一
15級：母胎巨嬰 16級：肥秋賣女
17級：公司爆炸 18級：就地解散

禾珠夠想同其他48g mb打好關係啦，你地咪又係排斥人

原來第一次覺得大陸網咁正

大把人同我地嘅取態一樣

屌
韓國人好似我地咁諗就好

頭先vlive又係多deadair位
sad frog dont know do what全程都好似無出過聲
油b唔使講 連溝通都唔盡力去溝ge人點帶氣氛
真係仲衰過hktbingo

好勁,最勁是奈子隻手

屌,開V前就寫好份稿先啦

順便去貓頭望咗一下
啲人唔同曬
以前識嘅好似冇曬咁
同埋原來話原本嘅櫻推奈推仁推全部都去曬IONE吧
那些年喺貓頭一齊笑禾珠嘅日子真係好開心
嗰陣冇諗過自己會有退貼吧嘅一日

睇返
1:44個制
按左會多左個mask
跟住拎支筆慢慢畫
白色代表要
黑色代表唔要

依家Mnet 好聰明
逐步捆綁 日本妹同

我見有中文字幕
係咪官方出架
定係fans嘅即時翻譯

thanks 我之前睇教學跟住嚟整不過完全唔知呢個掣點用 多謝解釋

即時翻譯
所以好多無譯

我係貓頭同O吧
真係好開心架
我入坑冇幾耐就喺彈幕見到有個地方叫akb48吧
喺嗰到mon咗一陣我就去咗摸摸貓頭
今年總選嬲得濟直接退咗

IZONE幾時出字幕組

原來係咁
我仲諗緊同一句會出現咁多次

唔錯喎呢個吧,多謝介紹,之前都有睇貓頭

依家仲有笑禾珠post,今日有人開左個overhit淨係cap 3妹圖已經分成2派

劣改多張

日本妹fans都仲分裂到
真心咩
不過貓頭基本上都仲係好憎韓
之前話要blur曬啲韓妹

呢張真係有d難改
曹婦隻手好鬼煩

那些年叫禾珠做nbb的日子
啲表情包又係經典

係
所以要自己設計吓nako件牛仔褸

Miru ig live

岩岩見呢張唔駛改咁辛苦

近到

個邊位唔可以太blur

成日收埋之前機場相

留名先

嘩屌幾時影架

180921 HND

細個櫻花發皮四

第二張大細眼

好葡萄嗰啲可以咁近距離影佢哋嘅人
我手機影相核突之餘
又冇相機

勁搞笑

miru mako 同時間開IG live

好得意

mask抹嚟抹去個手臂線條都係好唔自然

Miru條短褲仔

要靚就要用鋼筆勾條邊
不過因為呢度改圖只為開心同想快
所以先用mask快整

真嬲?

你夠打佢既森保まどか惡

呢個我用鋼筆勾條邊
係靚DD既

邪惡女人係咁亂用顏

我用手機搞
已經整到copy唔番條實邊出嚟

手機都整到咁好勁

唔知係唔係我錯覺
Nako 已經完全將PD/Izone 當做份工作
將自己個心鎖住左

鋼筆勾係會自動圓潤返啲邊位 定係都要自己細心勾勒每個轉折位?
我成日都放大800倍逐格像素抹走殘餘嘅賤人

開miru ig live 一陣，狂聽到眼訓

曾經開過心比娜榮
但係

如果佢地兩個有VLive就好

我都想

其實做偶像本來就係份工嚟
只不過佢細細個做童星同入hkt
當嗰度係學校
而家17歲跳出comfort zone
咪當pd izone係份工

自己個面捱咗5年
個心點都個面架啦
同埋奈子不嬲都係個堆唔肯露真情既人黎

語言唔同都關事
加上佢個人本身都係慢熱d
當年佢第一次上綜藝都係唔講野，上多幾次之後先開始亂講野
而家黎到陌生又唔同既地方，佢要時間去適應下

都係睇開D啦

要慢慢勾,唔會自動
跟住通常羽化埋就OK

工都唔緊要，仲要係一份少過最低工資既工

只係希望佢地唔好斷聯絡
仲有一日會係台上相遇

希望搵到人可以比日本MB依靠下啦

一句講晒
_奈 is fake

都p得好核突
樓上有巴打整得靚啲

陌生環境同語言不通實有啲保留既
等膠真破冰

真心?

好難講
ioi幾個月每人分到過百萬港紙

你認為佢地頭一年可以有幾收先？佢地3個仲要之前飛左咁多轉韓日

錢從來都唔擔心

要睇紅唔紅

如果得三個日本line開vlive應該係有史以黎最多人睇既vlive

櫻就一定少左
但Nako 就唔知

參考：上年W1 結算一人分到一百萬
（但仲要同自己公司分 Daniel 就得50萬）

Miss裴去左Miru留言

梳
今日個個破哂紀錄

機票要自己俾？

見到,好好笑

唔會掛
咁痴線?

三個人齊再破

破記錄 係因為D人一早入場㩒心心者

佢唔識點用韓文話自己過得好，係咁Genki Genki

咁講唔似你喎

笑死
Miss裴就打極都係韓文
Miru講左句:韓文啊...分からない

唔知今日櫻去左邊

同彩燕去拍拖

剛剛新聞講新司政報告封面係天藍色
就諗起禾豬
香港應該都係同一命運

aks計定韓國個邊計先？

上年w1活動期得五個月
所以100萬都唔少
雖然男女團無得比

我知大家好掛住娜榮
咁啱今晚三件都係佢後宮

Aks如果會計就唔會連洗腳mb都可以坐新幹線/飛機去握手會啦

裴老師會唔會去埋素慧個IG LIVE留言

佢地會唔會已經還晒之前trainee筆數再剩袋?

nekoya放送原來已經係五個月前啦
個陣記得第一次見完你呢個樣都無咩特別感覺
然後就有許多然後了

陣間無啦啦愛國病發 日本都唔駛番

link?!

完左

成段nekoya仲有無婦人雖然有禾珠
而家睇返真係好開心

嗰陣一個人都唔識嘅我
一見到我珠嘟嘴個樣已經嚇到爆粗

人之常情

咁就30頁

風嘯嘯兮易水寒
美人一去兮不復回

話說在奐真係大贏家
佢袋到嘅錢喺韓國買到棟樓
學韓昇延咁收租
Fat fat

我都係，屌咗出聲: 呢個老女人(唔識禾珠)做咩嘟咀呀

仲有____

你整左0.1%
我就整0.9%

以前應該無人嘟咀過

唔怪得有行程賣
要吟返一首以前送軍人出征嘅詩俾佢哋

me too

link??

泡菜撚________同我全部落地獄

應該係fans自己搞

但都唔關11月架，佢地本身20號就一定要返去準備告別握手會

講還講...

整到好似真咁
痴線
岩岩嚇親

如果marketing 做得好, 櫻花絕對有力做廣告女皇。
不過都係唔抱咁大希望，呢樣野好睇彩數。

心入面知就好
呢到好危險

無喇無喇

食咗藥未

外國人難D

屌
無事嘅

基本上要櫻就一定要埋元英

講開又講

官方都想綑綁佢地2個

韓國同日本咪又係排外
由其是世仇 有咩好野緊係留番比韓國自己友都唔留比日本人啦

個定位係日韓centre
無計

都係韓國優先架啦

你不如話櫻花返日本接多d廣告仲好啦
指原而家日本m記都搵佢拍廣告

氣就日本個邊受 益就韓國個邊賺
人地都係自在賺錢都唔當你係人咁洗架啦

好想食呀

洗腳婢洗腳婢洗腳婢

唯有睇有冇日本公司肯請櫻做韓國區代言

咁又冇所謂嘅

日本本土有幾多韓國野姐
封閉國家黎架啦

無綠幕，零分

兩個封閉國家

Sony/ 任天堂/ 日本Game

所以咪要分日版同行版囉
行版唔係日本直接賺架嘛

又燈
似講講下變左samsung

講緊有係韓國發展既日本公司
仲有寶礦力 不過由Twice 手上搶 我估Once 會癲

咁事實ske曾經代言過Samsung手機呀

唔驚啦 韓國咁興成個團SELL
最多咪一齊分豬肉

IZONE真係有排分

寧願分豬肉
好過單獨CF 日本妹係份

泡菜人排外比想像中嚴重勁多
當年Sana ShyShyShy 爆紅都無公司會單獨請佢拍CF

嗰陣一個人都唔識嘅我
只係覺得禾珠個口好大 個樣好怪好老

見到呢本開始有得訂
雖然封面引起舒適
但冇水著始終好似差左D
唔知買唔買好

諗起個陣pd48自介個堆片
禾珠個條簡直係經典

櫻花又係呢件衫

我睇左
你開心未

個個國家都排外架啦 有好野點解要益人地唔益自己友
係得香港先咁撚戇鳩益外地人

嗰陣有人話禾珠喺pd冇乜野
佢嘅存在就已經係一個問題

係香港先咁on9

我而家開始好期待 快啲做衰野
俾人爆大獲 之後搞到佢可以成功退團
不過呢啲都係我自己ff

想引一班冇睇48g嘅人入坑

乜撚野總選後討論大會個日影

仲有國家仲ON9專伏自己人
蝗

快啲自爆啦

寶礦力
如果係EP11嗰個陣容我相信日本、韓國既寶礦力都可能搵佢地代言

韓國人最中意就係有人話鳩日本人

嗰排TWICE無乜個人代言
啱啱過咗周子瑜（真嗰個）件事無耐
原本有個人代言都變咗無（好似係）
結果吓吓接廣告都係9個齊上齊落

其實都唔係完全無外國人單獨代言
不過嗰個係于曉光，唔係一般偶像

頂香港唔好提

咁我又唔覺sana係因為排外冇廣告拍
有單獨CF果啲一係樣靚(i.e. Irene, Yoona, 秀智)
一係身材正(i.e. 娜恩, Yura)
Sana唔係唔靚 不過未去到咁大話題性
同埋同團子瑜都有自己代言
真係排外就連子瑜都冇啦

其實程瀟都有唔少單獨廣告

程瀟好野嚟

呢張彩元好正

條褲好短

程瀟肉體飯留名

樂天我覺得都可以
係日本發展嘅韓國公司

呢個廣告最突出既

下巴假體有無移位

程瀟有冇F

miyu ig live緊

有蟲嚇到佢喊

真係
估唔到佢咁多鏡頭

佢啲FASHION得人驚過隻蟲

有無大神翻譯吓裴b講乜

G持
我入哂彩元坑啦

PD果時已經睇化咗 冇更強嘅配搭已經好開心

佢好鐘意件衫
唔係第一之著喱件

唔好意思，我教你時咁惡對你

下次有機會再教你，我都會咁惡

識埋韓文

miyu 唱緊 , ig live

一路驚緊蟲
一路唱
係無樣上鏡
最神奇既一次IG live

Miyu唱mamamoo 正

蘿蔔妖精

死窮鬼都係打消to簽嘅念頭算

一直追女團所以真係唔多見有 sad到

body language

女團咁平就自己抽啦
都好少會入唔到

用嚟鋪地磚

咁心有靈犀 我愛奈仁cp

進入大直路啦
改定po名好未

瞓先

why

twitter一 search tag nako ，成版都連帶埋____

真綑綁式銷售,想睇NAKO? 睇埋___啦

點解要做傻事

Miru 見到既反應

掛住溫midterm冇入嚟

想問傾咗d咩

買簽名碟咪去ig

講shop名

早晨

應該都冇咩要summary的了

[925]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(171) 韓語教室

1.

2..

3.今日係一眾奈子推最黑暗嘅一日

4.

5.

6.

6.sakujin持續進埸

7.

8.

9.[/quote] [/quote]教學片?
其實唔駛教學片
COPY幅牆遮鬼住曹婦
再用mask慢慢執就ok

10.

11.禾櫻細個發脾四

12.彩元181006球埸hd

13.阿裴去咗mru ig live留言
唔識日文淨係打genki genki
打極都係韓文
Miru講左句:韓文啊...分からない

14.日本妹壯行會

15.

16.簽售會討論
#817,819,822,824-26,831,834,841,844,852,853,858,859,860-61,911-13

17.what is high touch
#870,#875

18.

19.

20.https://youtu.be/uaBOUCGf5Wk
好似係肥妹以前啦啦隊比賽

如果你純買碟的話
學各位巴絲話齋去Gmarket買好過
假設裴巴要買10隻fromis 9
瘋狂抽佢竹佢淵兼衝銷量

一隻碟八十幾（未計國內同國際運費）

記得喺呢度買先啱，因為計銷售量

Synnara平日有兩種國內運費，一款係2500won，買幾多隻碟都係2500，一種係免運費，但隻碟售價會貴啲，分分鐘貴過2500，所以個人買開運費2500嗰種

國際運輸最抵一定係sf，長期做優惠之餘梗有一間喺左近，ems一無人收貨就要去郵局抬番去，cj我玩過一次，速度慢之餘又難check個track，不了

送到你屋企平均每隻都唔洗100，你仲可以加7蚊港紙買海報（f9呢隻碟無得揀加海報），你出去買都要過百蚊仲蝕埋車錢都唔抵啦

做乜攞我做例子

因為f9關pd事
你又係狗竹飯

平時買type乜乜買多幾隻我老豆老母都已經會問做乜同一間碟買咁多次

BTW

Synnara唯一嘅唔好處就係唔洗碟
好大機會十幾隻連number 咁入面小卡就一樣

你答: 買小卡送碟啊

係買生寫送碟

所以我成日分批買碟
然後combine order

CLS萬一我第一張中咗 咁咪之後好大機會都係

等睇有巴打十幾隻___再拍片燒卡

成日買碟
油王出現

如果係我我會拎去信和門口派
勿相認

我有飯wanna one
都唔知出咗幾多隻碟
次次都係同friend夾先要買好多

原來巴都會飯男團

其實近排聽返黎都係3-4隻連碟 冇再出現十幾隻連碟

Lm等睇燒卡

Beautiful好聽呀 我都係melon買左

淨係追女LM

Boomerang

IAM

去鵝頸橋打小人再燒

都話左唔係佢作

至於mnet簽名碟
其實就係去呢個網買碟

時不時會賣signed album
近排係weki meki got7 宇宙少女 pentagon
不過就有排等
特別係個星好忙嘅
隻碟出咗3個月之後先收到貨都唔奇
有時整簽名碟嘅目的係要搞一個名為meet and greet嘅網上直播節目
買得最多嗰幾個就會讀吓你個名同留言
同有啲額外禮物送
不外乎自拍即影即有
呢啲時候有好多妹妹仔喺ig開團谷上榜咁
都係嗰句啦ig涉及風險
避得就避

早幾年幫人買SJ
好似買六七隻
結果開親都係李晟敏
嗰時未結婚但我朋友聽見都灰機

話說係邊個話燒卡

搵返張名單出黎binc

結論
IG有極大風險
行事前請三思

我仲成日係ig買 不過跟站買專或者通常係交收小卡居多

兩個清純TYPE既都係溝女王

搵番啦喺第99個post

溝哂d女女

呢位朋友你係咪無信用卡

塊面越來越圓

Wanna One都有男飯㗎
不過最多男飯應該係big bang
有一年去睇香港場
仔仲開心過班女

bb琴晚用咗滴露沖涼未

仲未爆

推爆佢

之前有fd叫我用ig買mama飛

咁我諗都應該有啲係有良心嘅

大直路

On9先幫襯IG Shop

點解會跟ig買